露營個時，係個營門口有三隻牛企係到，要點處理?

如題

全牛宴

認真，唔識點搞

拎塊紅布出黎

比返個場人

叫埋佢地一齊玩

有咩武器

騎牛牛

有冇行山杖或者其他長棍（非肉體）？
唔好用燈照佢地，用杖大力敲打地下，嚇走牛牛

順便用大聲小小聲量趕走

大家一齊企係到

食牛肉

由佢地啦 畢竟係你入人地地盤
確保你聽朝嘅早餐拎咗入營 垃圾包好拎埋落山就得

拎副琴出黎啦，仲問

要預備埋鮮花

幫D牛揸D牛奶出黎,佢地自然會走